三毛新手段！所有義士已被遺忘！

whatsapp收到咁樣嘅嘢

——

請一同發起齊來做回
"放鬆啲啦！香港人大行動！"
放下成見！放下政治理念！
暫時放棄接收政治資訊！
停下政治討論!
………………………………………………………
推行放下facebook一星期大行動

將身心洗滌！
重燃人與人之間嘅互信和相處！
請廣傳:
希望香港可以重現互愛精神
(我現在已開始停用FB和其他政治資訊一星期，心情即時放下，
齊來做回
"放鬆啲啦香港人"將身心靜靜！！

有人想浪費我地辛苦獲得嘅關注！
集思廣益！點樣回覆？

拋磚引玉：唔理政治嘅人會遭天譴？參與遊行洗滌心靈？

推

推！

push

哇仆街到你 推 一定要踢爆先得

停完重推23條加送中
繼續安裝新彊牌監控鏡頭
一萬億填海

勿忘手足

唔睇仲好
少一班人周圍傳Fake news 同屌鬼

文宣出動

邊撚個SEND架,我就真係幫佢成個人放鬆啦,你叫放鬆下,做晒我地啲索求咪放鬆囉

*叫林奠*

跟到尾呀

唔好睇少呢d嘢，失去關注就輸

726 伊利沙白醫院網球場 5.30pm 至 7pm
726 中文大學百萬大道 5pm 至 8pm
726 機場集會 1pm 至 12am
727 元朗捉精靈 全日時間
728 上環 中環

有人叫我幫你推

光復香港 時代革命

二零一四年，雨傘革命我地已經放棄過一次
長達兩個多月嘅街頭佔領運動，最終失敗收場
還回所謂''社會安寧''，政治運動亦因而退卻
但到二零一九年，政府硬推惡法，漠視社會反對聲音
期間政府不惜用高度武力鎮壓示威者，嚴重打壓香港人嘅集會自由及人身安全。新聞片段所見，有中槍倒地嘅伯伯，被長盾圍打嘅少女，多名烈士以死明志等等。
但我等香港人並無放棄，不斷走上街頭，爭取五大訴求
政府卻使出最後手段警黑合作，黑社會無差別殺害市民，罔顧市民身命安危，誓要消滅所有反對聲音。
若今天我們走回頭路，放棄上街抗爭，他日中國香港政府定必再推不同形式惡法，將香港嘅核心價值，言論集會自由壽終正寢。
在戰場上放鬆等於送死，所以香港人已經並無退路，必定要堅守信念，迫使政府答應市民五大訴求

文筆唔好，請見諒

佢又岩喎，叫5毛唔好睇， 咁我地睇咪得

仆街3毛

執一執

二零一四年，雨傘革命我地已經放棄過一次
長達兩個多月嘅街頭佔領運動，最終失敗收場
還回所謂''社會安寧''，政治運動亦因而退卻
期間民選議員被DQ，修改議事規則，鉛水事件，TSA事件多名學生輕生，沙中線超支違規，高鐵一地兩檢，政策無能樓價持續上升，青年無法上樓及紅媒滲透等等，無一不影響民生
到二零一九年，政府硬推惡法，漠視社會反對聲音
期間政府不惜用高度武力鎮壓示威者，嚴重打壓香港人嘅集會自由及人身安全。新聞片段所見，有中槍倒地嘅伯伯，被長盾圍打嘅少女，多名烈士以死明志等等。
但我等香港人並無放棄，不斷走上街頭，爭取五大訴求
政府卻使出最後手段警黑合作，黑社會無差別殺害市民，罔顧市民身命安危，誓要消滅所有反對聲音。
若今天我們走回頭路，放棄上街抗爭，他日中國香港政府定必再推不同形式惡法，將香港嘅核心價值，言論集會自由壽終正寢。
在戰場上放鬆等於送死，所以香港人已經並無退路，必定要堅守信念，迫使政府答應市民五大訴求

[長文] 把握每一個歷史轉捩點，理性分析元朗遊行一定要出嘅原因

希望大家睇完可以幫推

五毛正不斷㪚佈「犬儒主義」，要社會充斥住失敗、無力、不問世事、政治冷感嘅情緖，最終目的都係維持極權統治